【有圖，無伏】好大對車頭係心口

正呀喂

對?

睇錯車頭燈

對？ pair?

right

點樣數到一對？

潛水先

我都睇錯係你貼圖

正

真係有圖，正

小學五年班中文水平

真係有圖